【戰報】9月的訪港內地團數量只有以往的5%

反對修訂《逃犯條例》風波持續，激進示威者的暴力蔓延，衝擊本港旅遊業，香港旅遊業議會（簡稱議會）最新數字顯示，9月首10天日均僅15內地團訪港、按年大跌9成；有業界預料，東南亞等地訪港旅行團的跌幅較內地團更大。訪港團大跌，旅遊巴司機及本地導遊生計首當其衝，部分司機本月完全零收入，業界憂現倒閉潮。

議會昨日通過向會員退回會費，冀各商場商廈業主向旅行社租戶減租一半，以助業界渡過難關。

當局早前公布上月訪港旅客按年大減4成。香港旅遊業議會最新登記數字顯示，8月內地入境團每日平均只有86團、按年大跌64%，而9月首10天每日平均更減至15團、比去年同期大幅下跌9成，議會指出，近期的示威活動轉趨活躍，旅客擔心行程甚至人身安全，導致入境團大幅減少。

旅議會總幹事陳張樂怡指出，議會昨日已通過向會員退回2019/2020年度會費安排，以表達對業界的關心，她表示，旅行社業務備受近3個月的示威活動影響，為縮減成本，部分旅行社已要求員工清假甚至放無薪假。

她指出，租金是旅行社主要開支之一，對經營外遊業務並設有分行的旅行社來說更甚，議會希望各商場和商廈的業主，能為旅行社租戶減租5成、為期不少於半年，以共度時艱。

香港入境團旅行社協會主席吳光偉形容，訪港團自6、7月起出現跌勢，8月份情況最嚴峻：「未發生反修例風波前，業界原預期8月整體訪港團數可按年錄2、3成增長，現在很難有增長！」

他稱，不少國家及地區先後向本港更新旅遊提示或發出旅遊警示，當地亦不時有信息流傳，指香港情況不安全，導致部分旅行團取消，或將訪港行程押後至下月底至12月，估計東南亞旅行團的跌幅或比內地團更明顯。

旅遊巴公司負責人阿文則指，公司擁有20多部旅遊巴士，主要接載內地團、亦兼顧東南亞團，他表示，反修例風波持續3個月，公司生意額大跌9成，8月份因有旅行團取消來港而未能出車，若情況持續，料業界會出現倒閉潮。

香港旅遊業促進會總幹事崔定邦稱，香港經歷3個月社會混亂，訪港旅客大幅減少，其中9月的訪港內地團數量只有以往的5%，旅遊業相關行業，包括旅行社、酒店等亦受到衝擊，連帶旅遊巴都沒有生意，若情況持續多一至兩個月，旅遊業界將現裁員甚至倒閉潮，冀政府與銀行業協調，延後旅遊巴、的士、小巴等供款，紓緩司機的財政壓力。

一批旅遊巴司機昨晨發起慢駛遊行，抗議示威活動影響生計，冀社會盡快平息紛爭；他們先於九龍灣承啟道集合，再駕駛旅遊巴出發，分批慢駛至金鐘政府總部請願，又向財政司司長遞交請願信，政府派代表接收。

仲有5%

未夠
要做到0%

點只，仲有好多拉gip

好事

桃花園

多返人啦 個個見你班人冇料到

哩個係團
但係多數嚟都係自由行

又派發成績表喇
9月份表現強勁, 保持沉底既聲勢

咁咪幾好

之前賺咁多又唔見你地出聲

文宣係時候出旅遊業佔香港gdp少少既資訊痴落連儂了

冀各商場商廈業主向旅行社租戶減租一半，以助業界渡過難關。

嘩對業主咁惡

我係業主即刻 加租金

光復香港

推倒重來, 咁樣仲好, 早日切除毒瘤, 總比日日食福壽膏以為咩事都無原來已病入膏肓的好

一個健康既旅遊業, 係唔可以全靠大陸旅遊
眼光應放在全世界

本地零售及旅遊業佔香港GDP不足10%
其中旅遊相關佔4.5%, 自由行只佔1.3%

nice

你地鬧中共lol 唔係話大陸系係 香港死左人咩

Chinazi

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

計劃通

每日仲有十幾團大陸客都話少？

繼續努力

敵人敗退中

一兩個月就捱唔掂呀？
咁撚廢架，廢中

睇下日頭既旺角就知
呢個先係我既香港

因住啲導遊又出黎斬人

仲唔識對準政權，抵佢地乞米

真正光復香港

叫佢地求林鄭儘快回應訴求

做生意包賺咩？

上水完全冇少到蝗

有錢搵果時又唔見佢地會交多D租

係舒服既！

好撚舒服 無排過隊

屌你老母仲有5%

上水元朗東涌仲係一車車大陸人

請問每日仲有無150人落黎？
可唔可以將呢條數變零

推到冇

自由行呢？

Target:
0% visitors from Chinazi!

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

技術性調整啫

過盛嘅野，根本削左係好事
唔係下下都覺得有條水可以做一世呀？

周街金鋪
係時候變番正常

睇到冇大陸人就已經想個個星期都遊行

故意慢駛唔係危駕咩？

有時要面對現實， 自由行最後會慢慢取代跟團

依家幫你提早d

正呀，而家行街好舒服

問下仆街政府補貼囉

支持

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

實在太好了！！！！！！！！！！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

可以再少d囉其實 最近感覺上好似又返返黎咁

抵啦

輸打贏要

賺到塞爆個春袋就唔講

上水嘅係旅行商人

每個行業都會有式微 怪得邊個

係尖沙咀係少左，但仲見到有蝗。
革命尚未成功，同志仍需努力。

抵死

一直話自己點捱得
原來一遇挑戰就喊苦喊忽

唔係商人，係走私犯

點解啲50/60後唔檢討下自己0收入？

一句講曬，淨係做大陸團就抵撚死

係中共五續通行證，關我地春事！

做得好

好正
條街好清新
無人嘈喧巴閉

出tst行街好舒服，已經好多年無試過

由得個班民族主義共產者留番係大陸啦，啊，佢地要係外國先會講愛國

光復香港 時代革命

九龍灣同葵涌好撚多蝗

廢柴
做生意唔識分散投資，做唔掂係到嘈

成績表：
95分

大家繼續努力
仲有5%

𨳒你正呀喂
再低d添

真係唔講唔知 8月仲要有86團/day

話撚知你班旅行社執撚哂
對我冇影響

健康既旅遊業 應該推廣文化 景點 歷史
利用門票及周邊產品收益賺錢
而家大陸人過黎淨係購物 而且唔係購香港品牌同產品
根本唔知有乜用

自由行仲有一大班

洗碗, 地盤老雜, 清潔
保安
全部都好缺人手
人工又高過垃圾導遊

講漏左餐飲業

冇人黎走資 心痛啦？

ON9先跟團 明明就係向緊自由行增長 又係度賴示威 唔見你怪中央唔放大陸人落黎?

慢駛遊行？
又話慢駛係危駕既？

驚就唔好做生意啦屌你老母

完全唔夠

0%係目標

5%都仲咁撚多蝗嘅

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

明明啲老細搵咁多，依家搵少三個月就要生要死，又話炒人又成，我真係屌出嚟

貼chinazi 貼紙係自由行既gip,貼完就閃

cut曬佢啦，唔好再黎

階段性勝利

尋晚旺角仲係好多大陸客

吸咗咁耐毒係要還架

仲未夠

昏迷左幾耐?
而家香港犯唔犯罪係睇政見

不要說訪港內地團
試著說訪港中國團

仲有每日150-300人呢

繼續攬炒!!!

仲有果5%應該係G或水貨狗

呢排香港好住左
少左好多成年支那豬
但係東鐵仲係好多幼蝗

very good ahh!!!!!!!!!!!!!

所有團對香港既經濟絕對冇幫助，佢地落到黎只係去指定既購物點，指定既酒樓，跟住就坐下船，行下金紫荊。而所有既購物點，食/住都係個班大陸佬包欖晒。反而自由行（唔計水貨客），呢班人先係高消費，對香港先會有小小幫助。

所以夢遊唔好再住酒店咁on9，人地好憎你架

正啊喂

好撚多自由閪囉
成日都見到大陸閪

未雨綢繆
提防對家遲啲將連鎖失業嘅責任推晒落我哋度
文宣今次要先發制人

加油

要怪就怪習近平殺雞取卵

賺左十幾年錢，兩個月都捱唔到
死左佢啦

前幾年賺咁多有冇對香港社會/比你地影響到既市民做番d咩？屌你老母輸打贏要？

香港人悶聲發大財

上水依然咁迫

正啦

Drop to zero

支那人 香港好危險
真係唔好再o黎

其實我唔反對大陸客黎
但好反對只有大陸客黎

點解都仲見到旅行團
我要無曬呀

講下土瓜灣碼頭一帶咩情況

仲有5%？！屌你老母
我都覺得開始多返人

剩係嚟購物
大國乜都唔食得、用得
人同物都係B貨
成日話大灣區咁好
乜原來全部都假、假、假！
過嚟香港買名牌
買月餅
乜大國真係咁衰
睇番出嚟旅遊唧就知乜質素啦
香港唔想比呢D物體整到遢晒皮
最好0%
呢個香港至係香港
而家你食飯時間行中環
點解冇乜人講英文
全部剩係講黨話
呢個係唔係大家想

唔好俾佢停
光復香港 指日可待

共度時艱

賺錢唔見你出聲

做生意包賺

戒類固醇

依家啲廢中真係唔捱得
少少挫折就要生要死
又要業主減租 又想銀行延後供款
屌你老母 送埋間鋪俾你 借錢唔撚洗還好無?

自己旅行社單一產業 唔識多元分散投資分散風險 關人撚事?
成班無腦廢中港豬見大陸豬啲錢好賺就全部資源拎哂去做大陸客
依家出事啦就怪人

屯門少左喼 但多左人

出血啦

個啲低團費購物團唔黎先對香港好囉

CWB仲係好多支那人

可以更好

啲垃圾大咬到
預期按年增加2-3成
Cls想香港陸沉

D廢中唔係好鐘意同人講點捱點捱架咩
而家捱下又嘈生曬

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

十一黃金週班仆街蝗千祈唔好黎呀

10月都係就可以請小凰姐啦！

正 可以出街了

5%都要消滅

reset Hong Kong

5%都仲有咁多？上水仲係好多支狗wo

空氣清新人都精神啲

諗起《香港將於33年後毀滅》呢段短片，直面死亡，方可重生

呢排香港似返香港

shit 仲有5%

0%先講la傻豬

無旅遊巴揸味去揸巴士囉
巴士長期請人

令人振奮

熱烈地彈琴 熱烈地唱

Quite good

飲勝

吹水咩,唔撚信
又話上月訪港旅客跌1成only

全世界減啦,淨係你旅行社先艱難咩

屌你班支那咪撚再黎就啱嫁啦 香港即刻靜左好多

自由行。。

抵 撚 死

本身仲諗住有兩三成增長痴撚線
香港人係時候出黎幫襯黃鋪頭喇

有請小鳳姐

Congratulations

身邊好多人都話少左好多大陸人好爽

唔係0團到香港架咩
嗰15大陸團點嚟？

積穀防饑同盡量提升實力接待外國遊客
路就畀左你，捱唔捱得睇你地啦

內地團唔等於自由行。

香港永遠都要係咁

星期日天星過尖沙咀
條街冇乜人好正

大陸自己唔批

等旅遊業變0就到佢地have no stake in economy喇

有無非內地遊客數字

未夠啊 最好0%

進度太慢

要去到0先值得慶祝

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

政府又係某部份數字鳩吹
叫佢地自己落去上水行一行先，點會得番5%

算唔算報捷

有請小鳳姐
剩底5%係咪舞警

每日仲有15團
我地要繼續努力

放心10月1號一定會幫你跌到0%

而家外國團都少咗喎

開心子，繼續努力

呢班人全部都係藍屍

成日要去尖沙嘴做野，依家冇曬遊客，條街好行咗，食飯都舒服咗

仲嚟。

變番97前咁 幾好

淨番既5%係間諜

恭喜

啲大陸人on99唔知香港打緊仗都要過來
分分鐘比黑警濫捕入新屋嶺強姦

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔夠少囉，目標0% 手足加油

你望下上水呢啲重災區 啲團少左又唔係自由行少左打少陣飛機喇

最好強國cut埋自由行
制裁我地

仲有好多自由行

香港既旅遊業係低增值行業
班導遊既quality 好低

好多自由行囉好冇
係你地D團內容唔吸引就唔好賴人

正呀
唔知冇晒大陸狗
啲藍到黑嘅揸車佬都一齊陪葬

雖然佔既% 好低
但係佢有好多連帶行業會受影響
例如藥房、茶樓、旅遊巴、酒店等等

不過依然支持攬抄

中國官媒不停吹fake new
話香港一大堆港獨見非粵語就打
大肚婆同啊伯都唔放過
呢個至係主因

咁快撚啲叫政府答應五大訴求啦

係鬼 又多翻人
旺角勁多

有無公屋仔女附近間屋邨酒樓仍然有班拖gib大陸人一早一晚咁出沒？

好撚憎班人，清走堆佢地，還我們寧靜香港

Very good

都未過完個9月，唔洗咁擔心喎！

抵撚死奶共親中靠大陸搵食嘅全部失業

傳銷黎, 大陸做唔到走黎香港做基地

屌咁都仲有5%

廣東省keep住一週一行
其他省停批簽證到港
之前睇

正

要確保以0%為目標，一見回升立刻行動直到下降為止

繼續輸出革命

攬炒

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

但上水元朗仲有好多水貨客!!!!!!

講真
係手足嘅 我地夾錢都養到佢地肥肥白白
如果係藍絲嘅 唔好意思 你地抵撚死

時代革命

順便驅蝗杜蟲

依幾日多返左大陸閪

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

攬炒囉 但係對我不痛不癢，因為經濟好個陣，咪又係對我毫無關係

幾個月就頂唔順？啲錢去撚哂邊呀？包賺架做生意？

琴晚走出mk 真係好行左d
e2 出口都無以前咁迫

0%就好啦

我地夠膽話攬炒既根本原因，係社會制度不公，利益不公，剝削普羅大眾造成，攬炒最終目標重新洗牌

唔接受啊仲有5% 尖沙咀大撚把自由行

唔好甘開心, 可能只係強國想安然過渡 10.1 所以直接唔比人黎香港, 過左 10.1 之後又可能唔同曬.

要加油做到0 之後就針對支那自由行

一早要咁la

正啊屌

有呀，琴晚仲見到有大陸人！！要搞到佢0%

屌你老母，同我執柒晒佢

有冇計自由行先
淨計團有咩用

下個目標，剩下0.5%

目標：0%

唔知佢地d慢駕抗議遊行 能唔能夠令政府做野呢？

黎重好
又可以派番香港建國文宣比佢地

5% 仍然有進步既空間

我就係要呢啲

屌
每日仲有15團
你地點做野架

我都仲係覺得MK好多人⋯可能到香港人湧返過去行街

未完美 仍有改善空間
0%

點趕走自由行

所有都是政府的錯

有咁耐風流有咁耐折墮
呢十年香港嘅零售同旅遊業生態其實係畸型，依賴呢個畸型生態維生嘅人根本就係吸香港血嘅毒瘤，而家正正係割清癌細胞嘅最佳時機

仲有咁多？咁手足仍需努力！

好失望！

當前目標
914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

永不忘記淡化
721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

藍絲都加入屌政府啦
今次一定要撐到五大訴求為止
攪炒多半年，藍絲會自己真暴動

仲有好L多gip

光復香港！

有請小鳳姐！

係 荔枝角仲有好7多

仲係成街金鋪藥房
大家繼續努力

一個都嫌多

多謝!

你咁做係唔會令到我驚架

有業界預料，東南亞等地訪港旅行團的跌幅較內地團更大

成個人舒服曬

行街都舒服左，售貨員態度好左(正常返)好多

屌 點解得5%都仲咁撚多人

香港人反應：

好消息

屌 仲有5%咁多

未去到零我地香港人係唔會收貨

p

5％咪益左你囉，遲下米都無得你食啊
又要高人工又要輕鬆又強迫鳩鳴團，抵撚死

佢地而家part time 做撕紙狗

Cut埋嗰5%先好講嘢

5%都每日有15團
咁往年咪每日300團

就好似見到成績表拎B, 唔錯, 可以做得更好

還我淨土

咁又唔好0%咁衰啦你地 一周一團啦 打和super

可喜可賀

你地賺錢我又分唔到

你班撚屌反而成日阻住哂
尖沙咀 土瓜灣勁多旅遊巴仲要停車唔熄匙

同意

嗰95% 大部份係d近乎零團費靠瘋狂買垃圾搾乾大陸人維持嘅

世界上邊有地方整d商店完全係serve團嘅？係得香港先有d咁嘅舖頭，應該要一早取諦

呢d做大陸團既 係玩薄利多宵 平時做咁平
依家少左 實唔夠做 仲要（舌）

真正原因係支那唔放團落黎，就瀨示威者，呢d 技倆台灣都面對緊，從來受大陸利誘就等於比佢控制

放唔放團係大陸政策，做呢d生意就要知風險無得賴人

Target 0%

咁未做返未有自由行之前佢哋做嘅嘢囉
或者返大陸喇，啲人話遍地機會唔係唔去撈呀嘛？

屌

上水仲有好多水貨狗
大家繼續努力

太好了

撥亂反正。
希望快啲執哂啲藥房金舖。
部分「旅遊業從業員」可以重操本業，去酒樓酙吓茶、傳吓菜。
唔洗等市民出街食飯一肚氣。

下，東鐵成鳩日都見到大陸人

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

點解導遊就可以有特權叫政府同銀行界協調, 延後供款？ 點解香港人咁難買樓, 政府唔可以同銀行界協調, 延後按揭供款？ 點解要銀行界要就你一班專接蝗團既導遊, 唔顧及為香港金融體系既穩定？

今次真係光復香港

唔該唔好黎

記得繼續推廣